覺唔覺牙Fred比人吹大左

好能一般下

TVB個個又唱得又好戲

邊個先 獌個個就岩嘅

阿仙奴同曼聯今季都係二線球隊，全季買佢地下盤應該發到達

當今top1 中場

勁過eason啦 邊有吹大

男神

巴西果個 上屆被中出七個一皮

Tvb 的人才都走晒， 剩返d 垃圾點推都上唔到

射得幾靚

當牙坤留？

曼聯陣中top3中場

睇黎三個都比人吹大左

上場啲傻閪獌吹到就黎變巴西簡迪

冇改錯名
廢特

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲垃圾打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想增加條垃圾曝光率
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

投降吧我沒有辦法

坤哥屌打啦

不嬲廢

次次曼聯輸波 cos都走出黎助慶

同坤哥比都係差幾皮架啦

咪屈啦 我簡東拿時期開始撐曼聯

你死利狗